衆籌 Headline 參考

幫手傳去眾籌組

“Our Neck is On The Line”
“World : Please save us !”
“Last Cry for Help”
“You Are Our Last Hope”
“We Need You !”
“ Save Us From the Communist !!”
“Hong Kong is Vanishing.....”
“Do Something Before it’s To Late..”

利申：前 media agency 寫手

要幫手執稿可 PM

Save us from communist china

Hong Kong is NOT China

Hong Kong: let’s dine in democracy

巴打有料
認真，睇倒d headline真心眼球被吸引了

“Do Something Before it’s Too Late..”

👍🏻

推先

推

push

Hong Kong is Vanishing

👍🏻👍🏻👍🏻👏🏻👏🏻👏🏻